呢個動作真是出名正人君子既我都頂唔順....

好彩冇擰轉

我都識啦

呢個動作真是出名正人君子既我都頂唔順負皮上一頁

擰轉我就真係破戒了

想俾佢夾

米色拉

老闆日日朝早先打J

年輕人終究是年輕人

邊個黎
咁肥既

我D肉香的

諗起itaewon class果個夜店長髮版廚師

米癲拉

好彩我目光淨係睇到短髮個個

米癲

拉

嗰件正好多喎

嗰個都係我的

行撚開啦⋯⋯ 屌你

但酸

我全都要

是很正
色極唔厭

長髮嘅大猩猩

河水不犯井水 你睇返平板隱形人啦

兩個都係我老婆
你地講佢地壞話都唔岩

咩平板隱形人
你講嘢咩嘢....

阿隱不了

彩暎=呀隱？
其實我無認識 點解嘅

我都唔知 只不過跟愚樂台文化先咁叫佢

定仔我的

非

甜的

陰陽人

因為佢無特色，fans又少，平時上親節目都唔係焦點，好似搭枱咁
有佢無佢根本無分別

個衰婆今晚番屋企就知死

背脊望女人 擰轉就男人

我會好好地教訓吓佢

你邊位

韓狗日日吹呢d韓雞有乜意思

我係佢老公

TB定

嘩好正

牙閪阻住哂

feel到有啲急屎，隔住mon都覺得臭

第一張有啲非禮勿視

Thicc 定